電熱水爐問題

有冇人知，成日熱水煲到一半就漏翻啲熱水出黎
搞到一直煲唔停，有冇大神知點解

黑哂果度漏？

好似太高壓先會個度漏出黎 叫師傅check

就快爆炸

loaded spring老化都會？
9up

之前試過排氣閥耐咗老化會出現漏水，
自己配一樣換咗之後就正常冇再出現。

建議搵師傅睇睇

我建議就快d揾師傅搞
依d電器出事好大件事

嘩屌你個頭生鏽到咁你幾廿年冇睇過?好撚危險喎

水滾識唔識cut?

上年搵師傅黎check過
佢話正常情況，叫我問翻水務個邊
個頭換完一開始冇事，而家又黎料

水滾唔起，啲水一路煲佢一路流翻出黎

唔係黑晒個到，佢沿住條喉流翻出黎

換咗佢～

咁黑色點形成？

唔知，佢左右都黑左

照咁睇個頭（排氣閥）可能又壞咗，可能個頭塊閥片損壞。樓主試下校低個恆溫制，試下煲水識唔識cut。

建議盡早搵師傅check

Boom

搵專門師傅啦
唔好亂搏喇

條喉摺埋咗

大佬呢d唔好自己搞啦
慳唔到幾多

冇保養就直接買過部啦
上年我買部新速熱式先2600,包裝包拆舊包掉
比你搵個師父修花千幾蚊,轉頭又壞好好多啦

ching可唔可以講下咩牌子係邊買?

我中電買嫁
我買果部係18公升 速熱中央高壓儲水電熱水爐 IPU18S2/2.8Kw伊豆
我果時有特價,家下貴左
煮7,8分鐘到最熱
夏天沖到1X分鐘左右,家下凍沖到6,7分鐘啦

唔該ching